獌狗仔睇住自己棄將入4強係咩感受?

Blind: 你地就blind

蘇斯克查準備炒啦

唔叫棄將
有第2春好過留係垃圾曼

條友將啲功力用晒去換長約,話左之後實渣流灘架啦
曼聯已經變左一隊比球員同領隊利用黎搵快錢既波,真係陰功

獌：蘇b躝喇

淨炒咁慈悲?唔洗斷腳死全家?

蘇斯克查準備死全家了